英國反黎 發覺香港車同人好惡

係外國冇紅綠燈既馬路 即使架車行緊都會停一停讓
今日係元朗過緊馬路 架車老連咁遠都要呠9人
仲要望實反我 點知渣多步 咪又係要等前面架車過

第2 行街 好多人都鍾意直行直過 尤其啲年紀大既
完全無視相反方向既人 再自私啲既 大家撞一下囉
發覺香港人真係好鍾意唔讓人
有次係外國 我急步行 前面有個媽媽 佢見到我行得咁快 讓我行先 我講完thank you 佢再同我thank you
心諗 係香港... 條友一定細細咁講 行咁快托咩@@

想問其實係外國文化太好 定 香港不嬲都係咁

香港不嬲都閪㗎啦 由其是dc

忙碌的都市人

日本都係勁斯文
返到黎香港個個好似同你有仇咁互不相讓

我覺得日本有啲都好仆街㗎 但係香港都有啲好嘅

今日警隊高層送前線警去死？

香港好多垃圾揸部爛鬼車以為自己好撚巴閉

人地地多人少 點同

表情撚收皮啦
反你老母

呢個真
有時搭lift都係
啲廢老好似唔識讓人出先
有一次有一個廢老推住架bb車準備入lift我一家三口準備出lift，佢完全冇理我地係要出lift自己不停咁想推架車入嚟跟住我同老母玩嘢企定喺個lift門唔郁（其實佢架車頂住咗都出唔到）睇下佢幾時先讓
後尾個廢老個女都頂佢老母唔順叫佢老母讓我一家三口出先，點知後尾聽到個廢老個女比個廢老罵要佢讓人出先

笑咗 講到未住過香港咁
香港係亂中有序 大家只係心急
你自己上youtube睇下啲外國road rage片 尤其是美國 啲人好似真係冇車牌咁
香港真係好小兒科

你去過外國未呀⋯⋯
上年返香港差d比人車死
你拎Road rage 呢d咁極端既案例

我老母太有禮貌比人行比人屌⋯⋯
係美國十幾年....成個人慢左幾拍同太有禮貌
係香港真係一定唔可以做好人

喺英國住 喺香港揸咗三年車

好過你爛鬼車都冇

元朗真係特別冇車品，港島好少少

我覺得反而係佢未出過國

好似班大陸人咁淨係靠上網睇片嚟認識個地方

美國邊忽
我LA日日揸車好似打仗咁
有次落街行下 差少少俾個黑鬼女人撞鳩死
條街仲要係school zone 屌佢老母

最鐘意撞啲一路行一路玩電話既盲柄

洗唔洗俾埋英國車牌你睇

小心俾上面啲人話你扮住美國 外國人揸車咁有品

香港地誰大誰惡誰正確

外國咁撚大
唔同city既人文化都好唔同
的確係有州或城市既人係有品
但唔係全美國

無計，香港人揸車好撚慢，阻鳩住晒

唔係你以為香港啲粗口點黎？
英文粗口都冇廣東話咁有霸氣同到位
咁多年黎係喺呢7個月抗爭先知原來香港人會對人好
得手足先會nice

不嬲都話香港人只係好少少嘅大陸人

算啦 佢死都唔肯認香港唔係行人優先 even係班馬線
大把大城市塞死 都會禮讓行人 文化問題

人地講in general on average 佢就拎extreme case黎傾 不是同一個層次
去做個實驗睇100次有幾多次車會班馬線讓就知 好明顯香港係會輸 even同nyc同一級數城compare 又搵籍口justify 司機心急行人唔心急嘅

心急唔代表危險喎搞清楚

NorCal

去外國升學幾個月返到香港唔習慣系列。
講到自己好似冇係香港住過咁

中國人既劣根性，口講同中國有幾唔同，但行為上基本上係無分別

香港人 要佢讓一讓 好似叫佢去死咁

你肯定?全世界最閪既一定係香港人，睇人仆街最開心

淨係遵守班馬線讓人行呢樣嘢，香港拍馬到追唔上英國啦

商場開門都係 成班人嫌污糟唔開度門
我開完，啲人就衝埋去過唔該都無句
交通又係慢幾秒就狂砵 好多人香港好狂燥

香港人不嬲都係冇咩禮貌 好老實講句

本身社會節奏急促

社會比較現實 急功好利

如果社會環境氣氛變差 再加上經濟差

咁香港人就會更加無禮貌

但大部分香港人點都有一定程度的道德底線

除咗依半年嘅社會運動
香港人不嬲都自私粗魯心急燥底
加上講廣東話原因，乜事聽起嚟都好似嘈交

同個外國朋友講笑，香港返工要草憤怒值，放工任意撞鳩人都唔緊要，唔洗講對唔住，記住有乜事就㗩人就得

香港人本身閪，又多支那人，不嬲好撚憎香港

外國:乜都可以讓，自由民主唔讓得
蝗國香港廢老藍絲:乜都唔可以讓，自由民主就讓出去
蝗國人是要狗管的

日本都係鬥逼同一野撞鳩你wo

元朗阿

元朗根本野蠻地方

香港人係咁

啱啦 殺晒香港人就啱

其他地方都無咁閪 元朗國渣車真係好撚閪
個個生蕃咁 唔識用紅綠燈咁 明明前兩步就有
但都周腳黎行 d車又亂鳩咁泊 搞到好撚塞車

試下星期日出轉中環/旺角
你會發現另一個你

香港人渣住架車以為自己大撚哂

去過幾次旅行暫時冇遇過
但落親尖咀旺角就實打仗咁

成個區規劃極差
路窄人多

話藍絲賤種個種自私自利搞到個社會氣氛閪晒都唔係話屈佢地對得客多真係分到

唔洗講 就班馬線已經英國>>>>>>>>>>>>>>香港

唔係想瀨咩 泊車又貴 車又多人又多
一條路三條線 右邊泊車 左邊又泊車
仲勁多巴士埋站 中間搵架貨車落貨你條路係咁先
你地方大鳩揸冇人理你
香港cut線cut狼小小後面幾部車都遭殃
現實香港個駕駛壓力同外國根本唔同

No glory, no guts, only sunset

香港呢個地方
有人人品好好有人人品好差
渣車有啲死撚樣係咪都呠㗎啦
呠完又冇幫助，明知幾秒鐘嘅野都要呠下先
呢啲正冚家產

唔惡啲，線都cut唔到，路口都出唔到

支那人送撚返去，就即刻無哂民生問題啦。

香港塞車噉撚勁
順嘅時候唔快啲遲咗到係咪你負責？

等一世都出唔到

日本撞到人連歉都唔會道

香港算好，大陸台灣仲誇張

地鐵落車，永遠有人企正中阻撚住你，一開門就衝入嚟，尤其是東鐵線
識唔撚識睇地下箭咀

扶手電梯，多人嘅會去返後面排隊慢慢上，硬係會有班廢老啱啱落車喺側邊插入嚟

啲dc狗。見到我過緊馬路就加速仲砵鳩我。我即刻慢慢行，怕你摩

LA係差點，上少少灣區好好多

見到啲人想鬥撞個下我會Lock實膊頭撞佢老味閪
利申操開野

去過exchange D車係同你鬥有耐性
你又停佢又停 睇下邊撚個頂唔撚順行先

香港而家成個壓力煲咁 唔惡就假啦

以前係英國
係街或搭車同人眼神碰到都會互相笑一下
返到來冇呢個文化
覺得自己都rude咗好多

但香港地時間真係好寶貴
一日返十個鐘工，交通時間又長

而家呢個時期後生仔之間幾禮讓下
唔知係咪認到手足

仲會俾後面砵

LA 算係最垃圾
車太多

行開啦！有車無品有撚用咩

中央谷撚 塞車咩黎架

元朗係垃圾集中地，元朗區真係好嚴重
特別個二個輕鐵站

日本好多仆街會突登撞鳩人

講到好難買咁

NYC應該再癲d

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號又到期, 仲差約 17028

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

香港地多數dc9 小巴狗 tesla揸車都好西好危險
Tesla就亂篤出路口 以為自己車快飛車亂cut
dc9 小巴狗就態度差 燈位綠燈起步已經呠 屌你想人哋前面紅黃燈就出去咁

真 閪口閪面一定係藍絲
神主牌咁嘅樣
又點會關心他人生死

唔好返來law

@你老母咩表情撚

仲有啲阿嬸成日行路鳩撞唔睇路，推住㗎車好似瞄住你腳趾碌咁，完全唔識得Say Sorry，反而會調轉頭屌鳩你

之前啲燈爛晒無燈果陣
大部分車都好禮讓
係有啲車直接踩油就隊出黎, 有人就求其響兩野又照衝, 勁危險
見親呢啲仆街都係後生揸車

日本學車果陣講明無交通燈嘅車路，行人橫斷時車係唔可以阻行人，成個概念唔同香港

車多人多 同香港一樣
仲要好撚多都係亂揸 分分鐘牌都無

之前搭巴士明明架車落地鐵站10分鐘 ，2個唔識嘅呀嬸都係可以鬧曬交 落車前仲要補番句死八婆

係東京，撞完你當冇件事直行直過，想屌都已經走咗冇仇報

係香港都話會“jar" 一聲之後互屌丫

其實香港人不嬲揸車憑感覺
明明要慢揸到火箭咁快 要快果陣又同你慢
好難唔燥底

Bay area係
Downtown 一樣多戇鳩亂咁黎

去完LA發覺香港嘅司機同乘客都好斯文

倫敦都好多仆街仔

這是正式日本車牌持有者嘅概念

人要惡過車

香港同外國真係無得比，一嚟文化唔同，二嚟好多香港人尤其是老一輩係無乜文化。我加拿大撚有時係條街道行同陌生人迎面而過會say個hi，係香港咁做人地以為你痴線不過香港依家後生嗰啲受過教育相信會好好多

係LA揸車嘈交
乘客幫埋口互屌
生活質素高既都市人到到都差唔多衰格

香港司機特別仆街，郁啲就呠鳩人，明明前面塞車，你呠完會即刻紅海咁比你過咩

1. 讓線唔撚讓
2. cut線唔打燈
3. 轉彎唔打燈
4. 倒車唔睇人
5. 塞住時係咪都要瘋狂響安
6. 斑馬線唔讓行人

呢啲先係香港人情味
去外國體會唔到㗎

呢個真 不論係揸私家車 定的士佬,小巴佬都係聲大夾惡
前面塞緊郁唔到 就起勢咁砵
有啲就死都要衝燈 衝唔撚到停左係斑馬線 阻撚住啲人過馬路

坐火車真係心情好差 太多生番同廢老
以前見到插隊廢老就好炆陣 見一個屌一個
依家愈黎愈多呢堆低賤人種 真係屌唔哂

拉

因為人口密度太高
容易精神緊張

閪人一隻

阻住正中撞佢老母臭閪

渣車咁小兒科唔會覺得自己威4圍同人講

你對啲老野好
佢覺得係應份
屌那星

喺香港會對陌生人微笑嗰啲一係被人誤會係弱智，一係就被人誤會係痴線

相反西口西面就代表係真（19）香港人

最中意岀地鐵嗰陣撞鳩啲唔讓嘅人

我係日本 大家面對面行 係互相讓路
係香港 對方讓路睬你都傻

去完外地返香港揸車都覺

無辦法唯有由自己做起

禮讓人&車

咪on9啦
繁忙時間車站入面行慢d都撞鳩你

係外國住過，有渣車
基本上行人先係大撚哂
司機讓人係基本

一直出街就係要鬥撞

呃下自己香港人唔會咁做囉

禮讓都要講對手
見人讓我就讓
唔讓就一齊唔讓

上車一定閘撚住哂企我後面D廢老
落車見到人趕撚住上車就撞返佢出去

講駕駛態度
香港司機衰過大陸人

真

香港d人全部趕撚住去死

係香港廢老同大學生都係咁架啦，香港人本質就係冇文化兼自私

完全唔明我過馬路有咩問題
以後無啦啦呠就行慢啲

你講段野都唔見你有讓人wo

你香港人口密度點同外國比
如果香港下下讓 有排都唔洗過

我最鐘意啲人衝入嚟
因為我會直接撞開
要返工好想撞下人發洩

咪玩啦倫敦一鳩樣係咁

其實幾年前都唔係咁
多咗支那人變成咁

日本人都唔 L 識講 唔該借借
I.e Sumimasen
一鳩野頂開你或者攝過去就算

我建議你去下 Norwich

全世界都知啦

睇你唔順眼就可以捉走你跟住強姦同掟落街

香港渣車同大陸劣鳩一樣

呢家去深圳佢地班馬線反而會讓人行先 因為cctv影到會扣分罰錢 香港呢家可以話衰過大陸

日日被政府屌，加埋港奴生活搞到個個燥晒啦

十一哥： 比著係支那唔呠你直接車鳩埋你啦，比著係支那撞完你仲要同你攞醫藥費啦

wwqwww2222qw2www22w2w22w2222222211w2222222222222qqqqq12222222222q212221222221qqqqq??qqqqq12qqq2q2qq1?1qq?11

11111

的士車到人地對腳骨折仲有52萬拎加無罪

你又試吓去韓國睇吓

老鑫認同 香港真係垃圾地方

香港地 小人多

呢樣咪就係而家香港充斥住中國人同偽香港人既果囉

係社會禮崩樂壞的表現

外國啲人先唔讓喎
一出街就要鎖實個膊頭

有次喺Sydney 過馬路被人呠
事源係我要過馬路 咁嗰到無燈位 但係又會有個凹位畀人過馬路 咁我離遠都見到有人過 咁我就喺嗰到過埋

去到有架車 諗住畀佢過先 跟手佢又停咗 之後我想行嗰下佢又一齊行之後又一齊停 嗰陣我我仲喺行人路 佢就已經呠咗兩下跟住就望住我之後我就急急腳跑咗過對面

外國有無咁多人要做十個鐘以上呀？
外國有無咁多又窄又多車嘅馬路呀？
根本係香港個環境迫到人要爭分奪秒，你試下香港人每日返8個鐘，人口得三百萬，邊個仲得閒同你日日生死時速？

日本讓人d人會點頭

個人冇禮貌就點都會冇禮貌 唔可以話其他野影響到架喎 個人認為

琴晚都有行班馬線 我個人都未過曬條班馬線 架車就逼9我行快啲咁

通常男人先係咁

撚識睇日文咩Ching

有次條路塞住，得一個人過到，咁我讓向我方向個d人行過先，應該四五個人咁，俾我後面個人閙。
我心諗有無咁急啊，每秒幾百萬上落咩。

今日比隻蝗蟲喼神碌到隻腳 即刻一腳bang埋 條友即刻淆底

我去沖繩啲人好好禮貌喎不過唔同地方都會有唔同嘅

其實最差係揸揾食車個d，係班馬線都唔停，私家車個情況好似無咁過份

Dc9

香港人的確越來越mean..好似冇左以前純良嘅感覺
我會好衰咁覺得真係關蝗蟲事, 可能一個善良嘅人好心對人冇得到禮貌回應,反而仲俾人恰上心口,咁果個善良嘅人從此都唔會對人友善

唔知大家認唔認同香港人宜家真係會變得保護自己而冷漠
但有時都會撞到啲好熱心嘅師奶同後生仔真係會好warm

傻啦
英國佬最憎同人搭車眼神接觸
互笑係佢哋虛偽扮有禮
其實佢地心內面屌梗自己做咩咁唔小心

差好遠喎 唔好臭蟲論
香港十架車九架都唔讓
外國(西方文明國家/日本) 十架車起碼九架讓人

一定係虛偽啦 好過香港個D望到實一實又唔識佢

嗰啲支那人黎

香港人係咁嘅質素

負皮嗰班第一日上連登？

你喺香港對撞完對住佢笑 以為你笑鳩佢郁手添啊

個個司機都一樣咩
我揸車唔會響安（好似得一次）
的士轉彎位急停落客 我都算
個乘客落咗車仲要講多兩嘴 唔屌唔得
仲要成日讓巴士

好中
尤其娛樂圈

有人輕鐵唔讓人出曬先入
我都會企定望住同撞鳩佢

（巴士）有D撚樣好撚鍾意勁撚大個書包 又要坐走廊位 要佢讓仲要好似求佢咁樣 西口西面

大家記唔記得聽日係咩日子....

香港窄路𠩐識靠左行。

無明文，不過約定俗成，人流多/趕時間唔靠左會俾對頭人流撞到pk 仲問候埋伯母。

香港人每時每刻都趕緊時緊， 日常生活placing 已經係世界最快幾個地方之一。

最撚鍾意撞鳩d唔讓人/唔識行路嘅廢老

成班賤畜

推

見到呢啲車我一定會行出去過馬路，仲要大搖大擺咁慢慢行

香港人DNA都是支拿種

藍屍個樣生得特別暴戾，平時都要保持距離

真係得中國人先鐘意屈香港人係中國人

沖繩嚴格黎講唔可以同本島既人相提並論

香港係閪，但美國澳洲的確係超多人無車牌就渣車

不過車少地大真少意外

好閪

可能真係差好遠

台北 成日聽到瘋狂BU 大大聲個種 單車又BU機車又BU

一句到底 廢老=低端人口=垃圾

呢句廢話嚟
正如大陸都有人唔係做騙子

倫敦東京咁L逼咪又係有禮貌好多
剩係揹背囊搭地鐵入車廂除低啲香港人已經唔肯做啦個個都自9私

唔可以話個個都係咁但有啲真心幾無禮貌
明明條女一嘢撞埋黎我到
我都比面講聲sorry啦佢仲閪我面兼無say sorry

根本香港人好多都係垃圾，自私到仆街，好人係有，但比例上仆街佔大多數，由細到大都覺得香港好多呢d人，所以去到外國咁禮貌覺得好大對比好正常。

呢樣野我覺得香港好過外國喎
喺德國個個搭巴士火車都放個袋上張櫈
架車上滿人都唔拎走個袋
搞到有位冇人坐 有人冇位坐

前兩年empty r 宣傳搭地鐵要除背囊
連登個post 不知幾精彩

早排行街，攞左對頭個阿伯既內線要行入去佢身後間銀行，個阿伯比我閘左內線勁嬲係度狂鬧，又無撞到佢都躁到咁，香港班廢老真係以為自己係條街度可以打橫行

btw，曰本人一啲都唔善良，係東京 JR 站行慢啲都比人撞死，佢地唔會主動避人，避慢啲唔覺意攩住佢，果啲好厭惡既樣就出晒黎

俄羅斯都好過香港

歐洲even大城市d人都係行得慢 會讓路，搞個銀行trasfer要搞幾日。反而東亞地區，特別日韓港，個個乜都要急，慢少少就等比人屌

全撚部司機重考啦 班馬線唔讓人行

黑警最惡

成日話自己唔係中國人
但公德心同中國人分別唔大
只係人地係十舊屎香港人係五舊屎

香港班馬線真係形同虛設

唔係話唔習慣，係睇唔過眼